「武漢肺炎」或另有未知新型病毒 重症患者不在官方通報名單

【「武漢肺炎」或另有未知新型病毒】
【重症患者不在官方通報名單 親述病情】

武漢大規模爆發的新型肺炎，全球都聚焦在「冠狀病毒」上，但有患者向本台披露，是次觸發大範圍病毒性肺炎的，並不全是冠狀病毒，而是有其他未知的新型病毒。

他本人就是未知新型病毒的感染者，目前正在武漢某醫院重癥室接受治療，需要24小時依靠氧氣生存，並反覆發燒，但因其肺炎並非冠狀病毒引起，所以不在官方通報的名單中。

如此一來，武漢實際的新型肺炎情況，會否遠超出官方通報的規模？

#新型肺炎
#冠狀病毒
#未知新型病毒

推上去重要野！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

今次真係玩L完

P4病毒中心大爆發, 混種再人體煉蠱

rfa報，都係睇定啲先

同埋佢咁嚴重，咁係點透露呢？

天滅中共
就係咁解

仲有新野，支那送大禮

移民greenland啦屌

玩撚完 我係專家都走 由得你地自生自滅

痴撚線 要走去邊先安全

Double penetrations

真既話 好大機會真係實驗室泄露出黎
一次爆幾款

死撚得啦病毒都係雜種

Lm

推

wiki寫中國得兩間最高級別生物實驗室，其中一間就係係武漢

好似科幻情節, 人類係實驗室整左D超級病毒, 然後係社區爆發, 最後軍隊封城, 然後D人變哂喪屍互咬

其實隻game greenland 有咩設定 ? 睇因迷因個post 都唔係好明

應該係亂搞DNA /RNA搞出黎
之前唔知邊個警告過中國唔好亂掂呢味野

Greenland太僻 又凍又北 往往都係最後先中招
或者直頭傳唔到過去已經死曬所有宿主 冇事

收皮啦假撚到咁

721831

屌少啲氧氣會暈
係變種定爆另一類

就算係真 佢地都唔會認
無得驗證

你點知係徦中國，好難講

tg cap返嚟

今次武漢呢種病毒絕對唔會係天然演變出嚟
100%係人手合成

應該係假啦，比中國知源頭一定好快搞掂然後認屎認屁
搞咁耐應該係未見過或政府唔知

紅遮公司

可能係天然再加佢地人工合併
新聞話隻毒變種過
如果係真 真係個天整定

今次係邊隻野味呀

咁要外國研究下先知，聽d專家講話人工病毒好易認到

Greenland得水路無空路，
好多時候未有疫船入到去就末日左

每次睇親張gif都忍唔撚住笑

我記得好早期已經有藍絲鳩屈隻病毒係喺poly lab偷出嚟
根據呢半年對家最鍾意將自己做嘅野屈落我地度...

我覺得武漢實驗室泄漏唔係冇可能

前排既肺鼠疫呢？

投降啦 美國佬掟核彈算啦

納米病毒
一開始就研發解藥

武漢綜合症

點呀仲有

真係玩撚完

係天然定人工就唔知

但段野講到咁details無可能係真

變咗種

定喺用呢招減少確診武漢肺炎個案咋

支那比左樣本出嚟未 我記得月頭有人吹中國交樣本出嚟

呢間？

真係cls
真係天滅中共

武漢支那仔不願面對

呢段嘢點睇都鳩吹

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

真真假假, 比較相信P4外洩是真, 方法是點就沒從得知

殺！！

專家買左22號機票走左

屌

今個2020嘅開頭都幾精彩

好似留左一日知無得求即買機票走

如果一半真半假就可能 講得通
工作人員見到動物 死屍 用得唔好嘥 處理方法， 賣番畀人食賺錢， 因為 工作人員知道自己衰 將個故事改少少講畀人聽 會唔會說得通
不過我都係亂吹

屌你老味係咪改圖來
邊間痴線公司會用傘做自己logo

我都係咁話

Diu 搵完
原來係真
真係痴撚線公司
咩心態

RFA=propaganda

Tom

我睇新聞見到佢地依家都叫戴哂口罩 點解仲爆得愈來愈勁咁

好擔心香港

陳怡二世曾鎧琪 AliSon Tsang：

陳怡二世大陸男朋友：

airborne HIV-like virus

我之前估到都係咁 之後先老屈係個海鮮市場

點樣好快搞掂？無解藥你自己去解？

今次仆街鳥
睇來真係 P4 病毒研究所洩漏生化武器病毒

武漢本身就有p4實驗室

個隻五毛黎

佢地戴果啲都唔防病毒
一係戴錯 一係重用 一係老翻 一係淨個防塵防花粉
得一半你真係戴岩外科口罩同n95
我睇過微信啲文 連1:99漂白水同消毒液都冇講過
淨個叫人戴口罩同洗手

係咪仲有人未睇過呢篇文

真· biohazard

係
仲要日日洗完晾完重用
普通淨係遮樣防塵就話姐
病左都仲用呢啲口罩

咁就。。。。

香港有冇類似既野

我大膽假設 武漢肺炎可能係空氣傳染版既aids
因為有d人冇發燒，可能係病毒一早打lum左個免疫系統 白血球低到連燒都發唔到，之後再2次感染其他細菌引致organ failure. 利申發揮小宇宙9 up

push

大陸仆街死了，支爆了

炸撚左佢算啦

中共令你dream come true !

根本生化危機劇情黎
我覺得中共貿易戰輸到狗急
就想研發生化武器想做鳩美國
結果衰撚左

以中共冇底線嘅慣性，有好大可能會咁做

Raccoon city

先鼠疫再肺炎

天花
伊波拉
馬爾堡

病毒鬥勁一定印度勁D

T-virus